將識過的字用完

1111221

21314

666666666 skr skr heytea

軒軒

唔喎